鄭生係鄭承隆曾公開支持黑警行刑式射殺中五學生

鄭生係鄭承隆
曾公開支持黑警行刑式射殺中五學生

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

死仆街係到扮代表